神根本唔存在

呢個世界絕對唔會有神, 絕對唔存在, 呢個世界太多不公平, 太多痛苦, 太多悲傷, 太多好人枉死.

太多太多, 講唔哂.

神既考驗

神係最後先審判你所做既惡行
但我已經等唔到個審判
利申耶撚

考驗D乜野?

唔需要審判, 人世間已經係地獄, 尤其是香港, 係18層地獄

利申: 已受洗, 但係我唔信有神了

從唔存在特登創造出嚟就係為咗考驗
啲耶撚真係咁諗

啱，如果有神，點解佢唔憐憫我，拯救我

啱呀 生活真係好辛苦，工作學業感情友情親情冇樣得，連想虔誠啲做個耶撚都失敗，好想死，但知道自殺唔合神既心意

因為佢係仆街
可以有神 不過呢個神係仆街咁解姐

既然冇神, 就唔存在考驗, 點解要呃人

根本唔存在

我好努力去讀書, 好努力去經營各種感情, 點知準備畢業出黎做野領左絕症, 呢個就係神對於我既心意.

如果係仆街, 咁應該叫做魔鬼, 唔配叫做神啦

因為11奉獻 ，宗教講穿左都係搵水姐。毛主席都講過世界上沒有無緣無故的愛

係, "神"(唔存在)既唯一價值就係比人透支佢既名義黎搵錢

一向都唔鳩信神

然後由引伸生死既問題, 到底我地黎自何方, 死後去往何方, 定係死亡就係一切既終結, 值得深思

所以耶撚係幾咁可悲 唔信？試下唔俾奉獻會有咩面色俾你睇

我以前個教會, 個神棍有2層豪宅, 最後直接教會都唔攪, 直接去佢屋企聚會

咁我反而會繼續信佢，起碼有得上天堂，比佢昆左大半世冇理由最後一下先冇著數

係燶西先抵返教會 淨係Take唔需要Give

點解唔死之前信？

只要死前你信佢, 之前罪孽就一筆勾消, 介要上埋天堂

而你要係地獄掙扎一世, 死左都係上天堂

你點睇個logic?

咁又好似功利左啲，不過樓主個case應該都。。。